# Darkly
## Projet Darkly | Projet Sécurité | Ecole 42
### Résumé:<br>
* Ce projet est une introduction à la sécurité en informatique dans le domaine
du Web. *

## Objectifs
*Ce projet a pour but de vous faire découvrir la sécurité en informatique dans le domaine
du web.
<br>
Vous allez pouvoir découvrir OWASP, qui est, ni plus ni moins, le plus gros projet de
sécurité web à ce jour.
<br>
Vous allez aussi comprendre ce que beaucoup de frameworks font de manière automatique
et complètement transparente pour vous.*

